有圖！雞扒妹新寫真有冇飛釘

有啦咁大粒 盲嫁
冇啦 on9 死咸濕仔

Rowena

粉?

bam

正常粒lin應該高少少

利申:奶過

仲要高? 呢個位啱㗎喎

應該有，但P走左

正常粒lin應該係依度的

睇下樓豬有冇俾人ban咪知囖

好想睇

笑左，咁撚高要求?

頭髮定lin頭黎

唔信冇用乳貼

右邊似lin
但無理由唔貼乳貼

有都p走左啦

其實佢好正

係咪我理解有問題 大家講緊既究竟係飛釘定露lin

樓豬知唔知咩係飛釘

一定有乳貼啦

唔洗諗果個位一定p過, 原圖有無露都好而家依張圖一定睇唔到.＿

有都p走左啦，益攝影後制唔益你

爭少少解鎖

邊個會淨係想睇粒lin呀

翻版鄭宇澄

有都會P咗先出圖啦 你真係當人ON9架咩

唔好扮髮尾啦

ching 心水清

俾返個雞屎忽出黎喇

日本仔有得屌佢個雞屎忽

頭髮顏色

其實樓主我注意你好耐，本色我呢個人極度討厭網上色情，
見你係咁貼女優圖我心諗今次仲唔係有機會剷除你呢個高登敗類，
我見到呢個post好多的圖張張坦胸露臂咁，
於是開始睇下邊張露左點然後叫admin bam你啦，
屌你幾十張圖睇左我兩個鐘都未搵到，唔好話露點連暈都無，
我就死唔信邪download晒所以圖用Photoshop開，諗住放大一定搵到，
嘩點知我已經放到每粒 Pixel 慢咁去睇，乳房皮膚都係同一隻色，
點解會咁？小小破綻都會有掛?一粒PIXEL o者?
比我搵到一粒 Pixel 有乳暈就可以 BAM你嫁喇，
屌真係一粒pixel都無，
之後我打電話去問professor king點解人影相可以遮到粒點咁徹底?
佢答我有d女人乳暈比較淺色而且接近膚色叫我多加留意，
佢聽到呢單AV case後成個人好憤怒仲話要一齊幫手消滅你呢個杏家產咁話，
仲叫左佢好多學生，而家去左computer lab 幫手搵，每個人工作好認真，
一見胸部就放大到pixel size，今次醒目喇佢地，唔用目測！
係photoshop用支dropper 每粒pixel 查你 RGB，只要個顏色碼唔小小唔match就係乳暈組織黎，
今次師生動員過百人加上電腦用埋雲端技術，24/7 咁查緊你d相，
樓主你無嫁喇，你一定比我地捉到你post露暈相.我地隨時接受你挑戰，你有種就post多d曝露。

你覺得雞排會貼得出呢張相但係冇p走粒lin？

貼左乳貼架
同埋出寫真都唔p圖執乾淨眼耳口鼻?當人傻的嗎?

雞排露咗咁多年都冇閃卡呀片呀流出，就知佢好小心。公開post呢張相而冇p走粒lin嘅機會近乎係零。

雖然我都想睇雞排全相。

似係p走左粒釘 無釘既奶有d恐怖

條女雖然係雞
但都屌得過

當係着肉色緊身衣咪得

留名研究

實在太唔檢點喇

佢ig都出呢場相

證明升球大墊可以加幾cup

露就一定有露
要帶出既係佢唔係黑色

好撚正純官副計真係

好撚白滑

研究咗好耐左邊

唔好咁啦
比班友仔ff多陣先啦

可能我問題啦
我心目中如果真係露嘅話反而扣分

其實呢啲可以貼乳貼嘅

好撚正......

又靚又有身材一定係黑lin 係定律嚟

大家睇AV都未睇飽？見到女星飛釘就起晒哄？？？

真人真事
我朋友好撚靚仔（陳冠希咁上下）成日去台北落club
有次成功約到雞扒妹
佢今朝同我講返一定假 比較深色

為咗出位

精已留

Hi

想睇雞屎忽多啲

有人高手可以key返上去

點解要做雞

真係好撚正

雞巴妹

jed

其實你地分唔分到咩叫釘同lin
飛釘同露lin

見到有人話貼左乳貼
究竟乳貼有咩功能存在係寫真度
你話跑步就話可以防摩擦姐
影得相就唔撚怕啦, 唔撚係真既因為你粒奶頭而扯旗掛
呢D算唔算自欺欺人
個人認為真係無咩睇頭,要睇一定睇全裸 立體D去睇
要露就全裸,古希臘人認為,人體就係最美既展現

泰純了

知唔知咩係飛釘

用下腦喇
飛釘仲點會po出黎 唔通佢經理人睇唔到咩

對波細左咁多既

睇樓主有冇被ban咪知

連囝對眼就係證據

有戴同冇戴bra可以差好遠
戴bra一push up就升起碼兩個cup
尤其佢呢張瞓喺度 個胸向外擴係正常
都證明係真波嘅

明里bb?